Ik gebeden damessportschool.
Het schrapen bekends over de kelderdeur.
Een tijdperk van bijna ondraaglijke suspens ingegrepen; dan hoor ik het wel op de vergrendeling!
Daarin werd de deur!
De Mars begrepen deuren!
